有冇巴絲instagram load唔到

我都load唔到

原來個個都係咁

我以為得我有問題 仲枉我係咁重開apps

有

我以為我wifi問題

Load唔到

We are sorry, but something went wrong. Please try again.

我都係 仲要強制關機 點知原來唔止我部機

我更新緊 唔知更新完會吾會正常翻

咁我又冇強制關機咁勁

即刻上黎睇有冇人都上唔到

Load到燥 一直都refresh 唔到！

嗚嗚嗚…冇咗ig會死嫁

吾你老母

更新先都load唔到

啲ptgf又可以話比hacker hack到做雞

好on9 雞就雞啦 仲唔認 有d咁撚柒仲要話比人偷圖真係